PS1 射鵰英雄傳

記得好細個用ps1玩過
呢排睇完好想係電腦玩翻
有無巴打玩過或者有個file係到可以share出黎

係咪回合制果隻

係呀 全中文

Google 女人湯圓 射雕英雄傳
佢個post有link
早幾日dl完

thanks
btw想問埋點save ?
我就咁係game到save
熄左就無哂

係咪因為我禁左reset先熄

正game
仲記得黃河四鬼係一條友，江南七怪又係一條友

個時打極都打唔贏梅超風

小雞模擬器

睇完cctvb先知原來分開咁多個人
細個有唸過個名咁搞笑既

頭先都死左次

妙手空空

上網有攻略

小紅馬最難玩
當細個要用狂pause大法先過到

玩到錄埋攻略影片係youtube既路過

妙手空空！

歐陽峰直到而家都仲係咁多年以黎最廢既last boss

係咁比一陽指督返落地

空手奪白刃！！！！！
呵！下！唏！下呵！下！

獲得 伏苓！

btw第一章入面梅超風係咪set左一定打唔贏
我試過專登升到好高lv先打佢都係輸
冇俾佢秒咁解

巴打去我個post度, 有影片xd

大大, 請問在那下載射雕....
搵唔到呀T.T

我個名真喺咁難打啱咩

入唔到google drive